男朋友發夢發到生曬嘢...

依家就算唔上前 d空氣咁差
都會生野 因人而異
就算去睇醫生 都唔洗驚比人懷疑

我都全身生哂疹
醫生開咗口服類固醇俾我

放心睇醫生啦
唔發夢喺屋企都可以食蛋㗎啦

落街行轉都會咁 睇醫生啦

新tear gas 好毒

我都係 風癩咁

我都係
不過用梳打粉開水 沖涼
會退
唔好r

唔該大家